# جستجوی نقاط در جهانجو

جهانجو یک سیستم ابری برای مدیرت نقشه است. این سیستم می‌تونه به راحتی توی پروژه‌ها شما استفاده بشه. این پروژه به عنوان آموزش گام به گام پیاده سازی شده تا استفاده از این سرویس در جستجوی مکان‌ها رو به شما نشون بده.

- [DPQ](http://jahanjoo.ir)
- [DPQ](http://dpq.co.ir)


### نصب ابزارها

ابزارهای مورد نیاز در فرآیند توسعه با استفاده از nodejs مدیریت می‌شود. برای نصب این نرم افزارها کافی است دستور زیر را در خط فرمان وارد کنید:

	npm install

بعد از این کار باید وابستگی‌های مورد نیاز در پروژه را هم نصب کنید:

	bower install

### ساخت محصول

برای ساخت محصول باید دستور زیر را استفاده کنید:

	grunt

## تست و رفع خطا

برای اجرای تست‌ها دستور زیر را اجرا کنید:

	grunt serve
